有無人覺得自己做咩都好失敗？

工作：成日比人話/罵 唔撚掂要人補鑊
想考既資格/牌/証書：考幾次先合格 人地就一次得
感情：毒撚無女 0吸引力
家庭：無父幹 基層
朋友：無人搵

點睇？

上連登出post都冇人理
你真係幾失敗下

成廿幾歲人，係咁架啦，咪化下囉

失敗左咁多年，你應該一早慣左啦

我就是例子

怨有用?
不如諗下點改

你有乜強項 ?

不嬲都無人理

化緊

唔想慣

有無建議？

捱得算唔算強項？

算呀

連強項都冇

技能？性格？知識？呢幾方面是但一樣都算係啦

睇多d 書
諗野正面d
成日放負 應該冇人會頂得順
屌 冇fd 咪識囉
建議好多時自己諗先幫到自己
唔好做伸手黨啦thx